蘭桂坊協會指平安夜餐廳訂枱率約50% 整體生意跌2至3成

今晚是平安夜（24日），預料大批市民會外出歡度佳節。受反修例風波影響，飲食業界均指生意下跌。蘭桂坊協會總監張素媚表示，本月初開始社會運動稍為緩和，市面大致平靜，近日酒吧亦開始多了客流及訂枱。不過她說，今晚平安夜餐廳一般只有約50%訂位。

張素媚在一個電台節目上表示，相對晚市，今年午市的情況比往年好，指有客人希望特別日子外出用膳，但又不想夜晚外出，選擇了午市時間慶祝。她說，幸「午市」補救，整體蘭桂坊的生意較往年下跌2至3成。

為應付人流，警方今日至明日（25日）在港島實施人流安全管理措施和特別交通安排。警方稱，有需要時會在蘭桂坊實施人潮管制，如有突發情況，會因應公共安全及公共秩序的風險，考慮是否需要封閉該區。張素媚回應指，蘭桂坊每當有大型節慶，都會實施臨時封路和人流管制措施，如果發生特別事故，有關部門會按根據守則和法例按照專業去處理。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1666836/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E8%98%AD%E6%A1%82%E5%9D%8A%E5%8D%94%E6%9C%83%E6%8C%87%E5%B9%B3%E5%AE%89%E5%A4%9C%E9%A4%90%E5%BB%B3%E8%A8%82%E6%9E%B1%E7%8E%87%E7%B4%8450-%E6%95%B4%E9%AB%94%E7%94%9F%E6%84%8F%E8%B7%8C2%E8%87%B33%E6%88%90

撐popo啊嗱

不完美，可改善

繼續攪炒

跌咁少...